👌🏻 Вероятно, все не так страшно! Вполне возможно, что у вас обычная простуда или грипп.

Не стоит при этом забывать, что серьезные осложнения может вызвать не только новый коронавирус, но и привычные нам заболевания.

❗️Оставайтесь дома, избегайте любых контактов с людьми и ознакомьтесь с нашей памяткой.

Напоминаем, что диагностировать COVID-19 можно только после положительного результата тестов на коронавирус.

Если почувствуете себя хуже — свяжитесь с медицинскими службами и опишите им ситуацию:

🚑 Номер скорой помощи: 103

Врач должен назначить вам лечение и выписать листок нетрудоспособностей на 14 дней.

Если у вас остались вопросы:

👩🏻‍🔬 Номер единого консультационного центра Роспотребнадзора: 8-800-555-49-43.
👨🏼‍⚕️Номер горячей линии Минздрава: 8-800-200-46-46